成日放人飛機個d 仆街

我屌你老母呀！
唔出就咪撚話出啦， 屌你老母臭西🖕🏼
麻撚煩
約過其他fd 話出就出個d,都無咁嬲

唔好屌我老母
講聲sorry 囉

放飛機話因為返去訓教，抵屌唔抵屌先？